[IQ題] 小明忽然轉行之謎

小明DSE好辛苦考到7科5**, 決定完成自己一直既心願，去港大讀藥劑。

寒窗苦讀多年，終於畢業成為一個成功既藥劑師， 月入>40k。

有一日佢竟然放棄高薪厚職，突然辭職，走左去做tiffany 既sell屎。

到底所為何事？？？？？？？

難度：8/10
3頁開估

睇死你地都估唔到

個答案係咪都無得解，蹝鳩氣

唔識答就話人無得解

因為佢做耐左farmer屎 想sell屎

啱

淨係識d屎尿屁 唔啱呀

輕力一推

因為小明真係跑得好快

無乜創意喎

因為做sales 仲好搵過做藥劑師

係嫁咩？
但唔啱，多謝參與 下次努力。

因為小明渣火車上月球

蟻多嬲死象

大家可唔可以唔好focus係小明度呢

藥箱變成首飾箱

秒

u win

model answer: 因為小明食左御藥堂蟲草cs-4

此post已完

錯

正確答案:因為樓豬iq有84